quit唔quit u好

shitty 想入 ust
rejupas要升英文先有機
利申:英文廢

因為三大？

quit

gay

想轉基?

入左ust 比人terminate

shitty